[歷史] 其實Steve Jobs神話一個決定性因素係咪佢生得靚仔?

如果佢係Steve Ballmer咁嘅樣
雖然一樣會被視為傳奇人物, 但應該唔會咁多人對佢個人本身都產生埋attachment?

系

樓主洞察力甚高

下?
佢個point好普通咋喎

起碼我未聽過人咁講

但樓主d英文幾好喎

老實講 佢對美感有啲執著會執下個樣
你先覺得佢靚仔姐

正如佢套衫次次都一樣 唔係佢hea 而係佢好故意keep

仲有其他it佬唔理儀容顯得佢靚仔過人